永遠只同外人講早晨，同家人由細到大都唔講

有冇人都係咁

You are not alone

Same
其實我好憎同人打招呼

me

對自己人唔洗講客套說話

yes

大家咁熟唔洗咁煩啦

我都係:o）